PRODUCE48集中討論區（108）AYJ之pick

繼續

彩元

又救到

好波

日本妹冇位啦

仁美 呢

日本妹冇位入
12韓出道PLZ

嘩diu

我 One Pick!!!!!!!!!!

仁美呢

到日本妹未呀

但感覺權B出事了

點會

gg啦

唉

日本！

日本

仁美呀 出道啦

仁美呀

即刻推好慢

集氣仁美

統一去

AKB48

仁美

哭左

仁美
娜榮喊到

大奶大奶

屌屌屌

又俾C 又鬼票上到第4

假撚到.

無位啦

得兩個日本妹 得兩個日本妹 得兩個日本妹 得兩個日本妹 得兩個日本妹 得兩個日本妹 得兩個日本妹

嗚哇 可以睇娜真瘋狂派膠 好期待團綜

娜B黨又贏！！！

玩乜撚

娜b

吓？？？？吓？？？？
剩低邊三個？？？

3日不是夢

食屎啦AJY

由頭撚到落尾

呢個團韓仔自己追飽佢

我地返去睇T寶

而家純粹當遊戲咁玩
估邊個入到 已經冇哂感覺

屌你老母牛屎

初初仲話7韓5日
諗返起都覺得自己on9

韓仔食屎

冇位... 吊 我要日本人丫 佳恩丫

Miu 唔好喊

Sakura 元英 唔夠位啦

好ON9呀